description=Pogórze Wałbrzyskie to region leżący na północ od Wałbrzycha. Najwyższe wzniesienie pogórza to Sas(505m n.p.m.) W związku z tym, że region nie jest duży, postanowiłem też włączyć Wzgórza Strzegomskie i okolice.
zoom=11
center_x=50.8480064897561
center_y=16.254615783691406